蘋果A1

坦白講 雖然好多人可能覺得支聯會搞到六四集會變左班大中華膠嘅聚會
咩結束一黨專政 建設民主中國 呢d口號 的確好膠
但都好欣賞仍然會岀黎 由其上一輩嘅中年或老年人
佢地可能都係對現實心淡無力 但本著良心岀席集會記念
今日聽個就退休嘅同事講佢地當年點行岀來反抗
有感而發 我覺得呢班人先係真正嘅香港人

我不是鍵盤戰士

支聯會膠唔等於件事錯
勿忘六四是必要的

今日出嚟嘅相信好多都會去6/9遊行
希望香港可以再打一次勝仗

唔知硬地球場點, 但係草地啲人真係企得好密.

睇幅圖都應該係逼得幾密吓

最小30萬人

我都估最少有30萬人
老實講如果政府唔讓步真係官逼民反
好地地和平遊行你唔聽
我哋市民只可以升級做其他野抗爭

18萬人？咪撚玩啦 香港人真係好自娛自樂。
7萬人都俾多

你走啦

咁依照警察自己人計自己人嘅計法，今年六四集會咪應該成100萬人